Old news? 速度大學EE同ME BEng可以考牌了

好似唔見有人講
asso/hd cgpa唔過3嘅同學仔拿拿臨狗衝啊

速大好嘢黎
邊個負皮我

早知讀speed

speed真好